之前在UA 睇唔撚到戲仲無得退錢的人同我入來

同我在counter 大力屌柒他們
他們就會退錢加手續費
同他們講點解人有我無

之前親身好聲好氣去問
結果口口聲聲話無得退
剩係可以換代用券或直接換另一埸
仲話手續費係一定無得退

收皮啦 屌柒完咪咩都退到唒
呢個世界就是欺善怕惡
想做奸商呃手續費? 屌你老母UA
香港人 反抗！！！

自推 唔想有人俾仆街呃

Tui

唔係喎，寫email去客服有得退喎

最慘有d 人唔知
親身去到反而話無得退